點解關愛座唔係畀班後生嘅坐？

班後生嘅日日番工做野咁辛苦
為個社會貢獻咁多
但係點解要讓畀老野呀
要抖翻屋企抖都得啦

咪係

好位就坐
理得你係咪關愛座

好心啲後生就尊重下老人家
後生細仔坐喺關愛座真係好核突
好鄙視呢啲垃圾 低等生物
見到一定會影低放上網